算啦 佢已經唔鐘意你啦

鐘意你就唔會話分手啦 唔捨得最後咪又係走左去
你以為你等就可以返轉頭？ 好多野會變嫁 過左去就唔好再諗ok？

ok

Ok

嗯

咩事分手

唔Ok

收到

pish

接受唔到

我嗰時都成日嘆氣同自己講算啦
認清事實好過沉淪
祝你早日放低哂

又係時候提一提自己

大家記住 死chur無用 如果你想俾人電話ig Whatsapp Facebook 都俾人block就chur啦 我就是成功的例子
留言都留唔到 想分享自既事？wfc 人地根本唔想再知
之前一齊幾開心又點？諗清楚知道自己做錯又點？根本完左就完左 冷靜啲 打個飛機冷靜下就訓啦好無？

掛住又點 可以做d咩